點解女人唔會光頭

除左做電療嗰啲 唔係嘅話 一般都好少見女人光頭/ 地中海

因為你見得少女人

sorry

雞好少會冇毛
所以女人好少會冇頭髮

學術台嚟架 唔好咁啦

默為會戴假髮

係喎
對唔住

好似同男性荷爾蒙有關

唔係啲字大啲
個道理就岩啲

睪酮多會甩頭髮

力架奇俠入面咪有女光頭

唔係啲字細啲
個道理就啱啲

女人係甩眉毛，男人係甩頭髮

算把啦你
好撚尷尬呀

唔係唔會
係比例少過男人
好似有人研究過原因

我媽就係甩頭髮

甩成點 頭殼頂有無一個窿

力架

自己剃唔計啦

好到位

因為會變尼姑

電髮啲老殻咪甩頭髮囉，用嚟掩飾頭髮稀疏